Tiger King 勁好睇

講咩？

影視台有集中討論post

好悶==

Joe Exotic

侵嗰張fake news

吓 佢地互唱衰大家 好好睇

Zoo